下屆立法會選舉一定要贏！！

咁多人出黎遊行 投票人數有二百萬 你話仲有冇輸既本錢！！！